熱狗去咗邊？

善心打破0回覆